藍絲開始發功，出假消息抹黑岑子杰

你仲介意藍友資訊會好辛苦

美國 德國 台灣

又美國又德國又台灣又南亞

真係Tom clancy's都無寫得咁精彩

唔做小說家浪費曬d才華

都過咗四個月
邊個信

藍絲一定會

冇錯

因為有據知情人士透露

有分析能力就唔會變藍絲

人一藍

明知廢佬都on9，由L得佢，咪晒時間

美國要透過法輪功叫人做嘢笑死人咩，真係得藍絲先信

俾 d新意好冇 次次都係咩幾千萬 上次5千蚊 😂 呢班人係個世界上有冇存在意義架

其實因果倒轉左

智商低先會藍

腦殘就藍

腦一殘 人便藍
永遠無講錯

Push

尋日連登已經有傻閪post咗出嚟

咪又係收錢，放棄佢地啦